做咩仲唔瞓呀

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

又改名

冇改
舊ac黎

依家先發現 咁另外嗰個ac呢

都會用
只係屎忽痕用下舊ac啫

舊ac無人理你

其實不嬲都冇咩人理我

你不嬲好多人同你傾 我先係死毒撚

勁

我自摺左好耐了
已經唔係好想理人
你周街都識人
扮晒蟹

唔夠你勁

唔想理人但日日開po
我摺埋咗好耐

開po叫下春啫
叫完就擺係度架啦
你又做乜摺呀
仲忙緊fyp?

唉屌幾時先grad到 忙勁多份pj呀
想叫春都無時間

你好快啫
得番幾個月咋嘛
辛苦你啦，遲下sem break好好咁抖抖啦
你幾時final ar?

得一科要考咋 都無人理個考試
但grad又要擔心搵工

j4

濛做咩轉貼j圖咁好死

咁開心
搵工依d好死既啫
反正點都係要捱架啦

周杰倫

邊忽似

有無多啲女